燒生 : 政府專登唔清紅隧/吐路港等大返唔到工 又影響區選當日交通

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

區選成績 半數議席都贏唔到

全港各區(黃vs藍)候選人